有時覺得同朋友相處 仲辛苦過同另一半

閨蜜/死黨
有時鬧交 鬧到唔知以為係情侶就黎分手既節奏
但鬧完交 就好似情侶復合咁
有冇人有同感

女人嘅友誼好上淺

人緣唔好應該點改善？

有試過
但無好返
因為大家價值觀太大分歧
即係同佢相處完會覺得好攰好攰
抽乾咁

我身邊得返：就算長時間相處都會融洽同埋唔會覺得攰，相處落覺得舒服嘅好朋友